黃世澤 Trump 繼續Ban華為令 Biden 動彈不得

黃世澤
Trump 繼續Ban華為令 Biden 動彈不得
黃世澤幾分鐘
#評論 20210118

martin oei
116K subscribers

#Trump #Biden #Huawei
00:00 Trump 繼續Ban華為令 Biden 動彈不得
02:30 Biden要改變Trump嘅政策，中國唔喺清單之中
06:13 Trump故意留下Biden無法逆轉嘅事，中國政策係首要
11:12 Biden唔可能立即批出牌照，華為一年內買到嘢
17:10 Biden喺Trump影子下做嘢

#華為 #Intel #習近平 #中國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

但有消息人士指 世澤戇鳩鳩 弱智既表達能力好過佢

don't make the fool famous